### Vapara_mithril

## PROJET

La mise à jour du projet Vapara en VUEJS3

---

## Instalation VUEJS3 avec la méthode vite(npm)

$ npm init @vitejs/app <project-name>

---

$ cd <project-name>

---

$ npm install

---

$ npm run dev

---

## Instalation all dependancies

Extensions npm

---

git clone git@gitlab.com:vapara/vapara_mithril.git
install all dependancies

---

#Projet de stage avec Mithril Informatique

##Fait par Nelsie Morel et Ryan Lauret
